咁多技能既呢條友

有幾招技？

條友幾有心

自己讚自己

有防肺炎技能

Cutttttttt

Good take

好，大家放飯休息下